\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{article}
\usepackage{fontspec}
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{xltxtra}
\usepackage[czech]{babel}
\setmainfont{Roboto Slab}
\setsansfont{Roboto}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{czech}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[pdfauthor={Daniel Perout}, pdftitle={Ústavní listina Pravoúhlého sněmu BrNOCi}, pdfsubject={Organizace a plánování BrNOCi}, pdfkeywords={BrNOC, ústava, Jaroška}, pdfproducer={XeLaTeX with hyperref}, pdfcreator={pdflatex}]{hyperref}
\usepackage{geometry}
\pagenumbering{gobble}

%Timeline
\usepackage{array, booktabs}
\usepackage[x11names,table]{xcolor}
\usepackage{caption}
\usepackage{geometry}
%\DeclareCaptionFont{blue}{\color{LightSteelBlue3}}

\newcommand{\foo}{\makebox[0pt]{\large$\bullet$}\hskip-0.5pt
\vrule width 1pt\hspace{\labelsep}}

\usepackage[group-minimum-digits=4]{siunitx}
\DeclareSIUnit\kc{Kč}

\usepackage{sectsty}
\allsectionsfont{\sffamily}

\usepackage{titling}
\renewcommand{\maketitlehooka}{\sffamily}
\author{Poučte se z předchozích chyb}
\date{2019}
\title{Ústavní listina Pravoúhlého sněmu BrNOCi}

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{Stránka \thepage}
\lhead{Ústavní listina Pravoúhlého sněmu BrNOCi}

\usepackage{xstring}

\begin{document}

\maketitle
\newpage
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{2}
\tableofcontents
\newpage

\section{Úvod}
\subsection*{Aneb co dělá BrNOC BrNOCí}
\begin{itemize}
        \item \textit{Studenti studentům} -- středoškoláci (bacha na maláky\footnote{Všichni nezletilí, musí donést souhlas rodičů s účastí na akci a na mladší 15 let je potřeba občas dohlédnout.}), vysokoškoláci (nebo lidi v tomto věku)
        \item { Různorodé přednášky od večera (17, či 18 h) do brzkého rána -- 2--4 přednáškové bloky paralelně}
        
        \begin{itemize}
            \item {Ideálně 1 hostovaná přednáška ročně}
            \item Rád přednáší Radek \uv{Radon} Matuška a má enormní úspěch
        \end{itemize}
        
        \item Dostatek dobrého \textbf{jídla} a pití (\textbf{kofoly}) na úkor malého vstupného\footnote{Bývalí členové PúS mají do skonání světa BrNOCi zadarmo (platí i po přejmenování akce), dle své libosti občas pomůžou a současný PúS musí trpět jejich kritiku, že \uv{za nich to bylo lepší}, avšak není jakkoliv povinen se jejich \uv{radami} řídit.} -- kdyby se něco po\hspace{0.6mm}\Lightning\Lightning\Lightning\Lightning, je to z čeho napravit + větší volnost při realizaci šílených myšlenek
        
        \begin{itemize}
            \item Přednášející mají přednáškový den zadarmo
        \end{itemize}
        \item Doprovodný \textbf{nepřednáškový program} -- každý rok něco nového
        \begin{itemize}
        \item Šifrovačka aj. jako doprovodný program zrušeny
        \end{itemize}
        
        \item Shora teoreticky omezeno na 300 účastníků, není finální ani ověřeno.
        \begin{itemize}
        \item Prakticky neomezovat počet, ať říká vedení co chce        
        \end{itemize}
        \item Snaha proplácet cestu přednášejícím (nebát se říct: \uv{Prvních 7 mimobrněnských}), JCMM poskytuje \SI{1500}{\kc}
    \end{itemize}
    
 \newpage
 \section{Termínový cheatsheet}

\begin{table}[h!p]
\captionsetup{singlelinecheck=false, labelfont=sc, labelsep=quad}

\caption{Před akcí}\vskip -1.5ex
\begin{tabular}{@{\,}r <{\hskip 2pt} !{\foo} >{\raggedright\arraybackslash}p{\textwidth}}
\toprule
\addlinespace[1.5ex]
	4 měsíce  &
	Vymyslet termíny (alespoň 3--4) a pokusit se o minimálni kolizi (sekce \nameref{sssec:nekryt}) -- nechat školu ověřit všechny dlouho předsmlouvané půjčení (CERMAT, Scio, WhoCon)\\
	3 měsíce & 
	Oslovit učitele (alespoň 1 na každou noc), zajít za ředitelem s~termíny \\
	2 měsíce &
	Vyhlásit ofi termín: Napsat na všechny emaily, dát na FB stránku, založit událost, započít s letáčkovou kampaň a začít se starat o web \\
	 &
	Vytvořit grafický návrh merche (např. trička; merch je vždy!) a zjistit, kde se dá sehnat\\
	 &\textbf{Opravdu si ověřit u školy, že je termín náš}\\[1cm]

	6 týdnů &
	Začít shánět speciální hosty a vedoucí workshopů (standardní přednášející se přihlašují sami) \\
	5 týdnů &
	Sehnat nové \uv{síly}, doplnit outer PúS, oslovit \uv{ruce a nohy} \\
	4 týdny &
	Napsat na ostatní \uv{*rNOC} podobné FB stránky (Sdílení MF příležitostí atd.) \\
	3 týdny &
	Začít aktivně shánět přednášející, dělat FB hype vlny, vyhlásit deadlines \\
	2 týdny &
	Deadline přihlašování přednášek -- mít \textbf{předpřipravené} haluzítko a zpřístupnit hlasování pro něj\\
	 &
	Urgovat přednášky, zdůraznit deadlines, more HYPE \\[1cm]

	10 dní &
	Domluvit se s \uv{dozorem} zejména na časech jejich \uv{směn} \\
	8 dní &
	Mít vytisknuté všechny cedulky a plánky, vědět kde kupovat jídlo \\
	6 dní &
	Zveřejnit harmonogram -- mít \textbf{předpřipravený} grafický návrh (web, PDF) \\
	5 dní &
	Každý ví, co bude kdy dělat (sepsat do tabulky)\\
	2 dny &
	Deadline účastníků \\
	1 den &
	PúS se domluví, jakou zítra koupí pizzu \\
\end{tabular}
\end{table}	

\begin{table}[h!p]
\renewcommand\arraystretch{1.4}%\arrayrulecolor{}
\captionsetup{singlelinecheck=false, labelfont=sc, labelsep=quad}

\caption{Po akci}\vskip -1.5ex
\begin{tabular}{@{\,}r <{\hskip 2pt} !{\foo} >{\raggedright\arraybackslash}p{\textwidth}}
\toprule
\addlinespace[1.5ex]
do $\frac{1}{2}$ dne &
Dotazníky -- napsat fotografovi, na kdy to vidí s fotkami\\
do 7 dní & Zveřejnění fotek \\
\end{tabular}
\end{table}

\section{Rozdělení práce}
	\subsection{Úkoly před akcí}
	\subsubsection{Řiditel}
	\begin{itemize}
	    \item Vymýšlet a sepisovat další práci pro ostatní
	    \item Kontrolovat, zda ji dělají a když ne, v klidu, ale denně připomínat
	    \item Dodržování termitů
	    \item Nese zodpovědnost za kvalitu akce a nezničení školy
	    \item Rozepsat všechny úkoly v den akce
	\end{itemize}
	
	
	\subsubsection{Dozor}
	\begin{itemize}
	    \item Zařídí pedagogický dozor
	    \item Komunikace s pedagogickým dozorem 
	    \begin{itemize}
	        \item Zhruba každé 2 týdny napsat vývoj přihlašování
	    \end{itemize}
	    \item Za \uv{odměnu} můžou mít až 1 přednášku
	    \item Hodí se 2 různí hlídači na každou noc
	\end{itemize}
	
	\subsubsection{Komunikace s veřejností}
	\begin{itemize}
	    \item Nolifer -- FB hype, články, správa skupiny, vyřizování emailů z \textit{pus@brnoc.cz}
	    \item Propagace po jiných školách (letáčky přes JCMM) 
	    \item Články v novinách (Ježíšek, jiné studentské i z VŠ) 
	    \item Psaní hromadných emailů (nutné dodělat na webu)
	    \item Obsah pro web
	\end{itemize}
	
	\subsubsection{Komunikace s vedením školy}
	\begin{itemize}
	    \item Při překročení každých 50 účastníků napsat krátké shrnutí řediteli + kopie zástupkyni
	    \item Informovat, kdo nás \uv{hlídá} a pravidelně psát liebesbriefe
 	    \item V posledních 3 týdnech před akcí každý týden na slovíčko za zástupkyní
	\end{itemize}
	
	\subsubsection{Grand Grant}
	\begin{itemize}
	    \item Komunikace s JCMM
	    \item Vyúčtování pro JCMM (zpravidla dostaneme 50 Kč / osoba / den)
	    \item Shánění podpisů (ideálně při placení)
	    \item Řeší proplácení jízdného (max. 7 přednášejících)
	\end{itemize}
	
	\subsubsection{Peníze}
	\begin{itemize}
	    \item Vybírá, počítá, rozdává
	    \item Ručí za peníze -- má je u sebe (klidně i zápornou částku $ \Rightarrow $ snaží se, aby byla akce v plusu)
	    \item Provede po akci vyúčtování
	\end{itemize}
	
	\subsubsection{Weboděj \textrm{(\textit{\uv{webdeveloper}})}}
	\begin{itemize}
	    \item Komunikace s Honzou Horáčkem (server), zajistit upload přes git
	    \item Správa webu
	    \begin{itemize}
	    \item Ze 4. BrNOCi již web hotov, vytvořen Kubou Rádlem, obracet se na něj
	    \end{itemize}
	    \item Tvorba \textbf{Easter eggů} (min. 1 NOČně) -- nějaké zbyly ze 4. BrNOCi
	    \item Bývalý weboděj dostává titul webokněžníka a může svobodně kritizovat web
	\end{itemize}
	
	\subsubsection{Grafomág \textrm{(\textit{\uv{webdesigner}})}}
	\begin{itemize}
		\item Příprava grafiky pro web, konzultace s grafickou sekcí
		\item Připrav se na přijímání kritiky od ostatních (ve velkém množství)
		\item Udělat hezčí design webu
	\end{itemize}		
	
	\subsubsection{Proviant}
	\begin{itemize}
	    \item Garant přepravy $ \Rightarrow $ ideálně auto s řidičem
        \item Vymyšlení kolik čeho + objednávka / koupě
	\end{itemize}
	
	\subsubsection{Odpolední program}
	\begin{itemize}
	    \item Zrušen, neosvědčil se
	\end{itemize}
	
	\subsubsection{Doprovodný program}
	\begin{itemize}
	    \item Vycházet z anket
	    \item Kultůra -- divadlo, komik, (čajovna)
 	    \item Odborné -- workshopy, výstavy, propagace akcí (KSI, InterSob\dots) 
 	    \item Jiné -- vaření zmrzliny, karamelu
	\end{itemize}
	
	\subsubsection{Merch}
	\begin{itemize}
	    \item Probrat konkurenci, poznámky psát do gDrive (už je tam dost dat) -- Terka Hladíková prý ví, jak tisknout za 30 Kč / tričko
        \item Jako věčné logo je definováno Broko od Martina Modrého
	\end{itemize}
	
	\subsubsection{Dort}
	\begin{itemize}
	    \item Zařídit (včas) dort, nebo obdobné popůlnoční překvapení (illuminati included)
	\end{itemize}
	
	\subsubsection{Tisk}
	\begin{itemize}
	    \item Příprava tištěných materiálů + jmenovky (podklady jsou na gDrive, kdyžtak inspirace u Ivči)
	    \item Jít 4 dny předem vytisknout do JCMM
	\end{itemize}
	
	\subsection{Úkoly během akce}
	
	
	\subsubsection{Řiditel}
	\begin{itemize}
	    \item Vždy ví všechno (a co neví, to si domyslí)
	    \item Spravuje volné orgy a rukonohy, řekne co má kdo dělat, zajistí víc lidí, kde je potřeba
	    \item Přes velké nutkání nedělá nic sám, ale vše deleguje na ostatní
	    \item Rozřízne dort
	    \item Má na starost nedrhnutí programu a s tím spojené \uv{usekávání} přednášek
	    \item Je na akci od začátku do konce, všichni ví, kde ho hledat a mají na něj tel. číslo
	    \item Řídí Mystery room (nebojte se experimentovat, nikdo neví co tam bude, než to bude => lidi přijdou vždy)
	\end{itemize}
	
	\subsubsection{Elektrotechnika}
	\begin{itemize}
	    \item Zařídit laptopy od Nečase
	    \item Presentery z informatiky
	    \item Redukce na projektory, vše v nadbytečném počtu, půlka chcípne
	    \item Zařizuje i kamery a proškolí \textit{Správce přednáškových místností}
\end{itemize}
	
	\subsubsection{Distribuce proviantu}
	\begin{itemize}
	    \item Má na starost \uv{kuchyň}
	    \item Vykládání potravin ze zásob na \uv{sežer-si-mě} stoly
	    \item Spravuje taktickou sálám\&sýr banku (lednice), zajistí, aby se vše nesežralo 1. NOC
	    \item Vyhlašuje 2. a 3. vlnu baget
\end{itemize}
	
	\subsubsection{Vrátný}
	\begin{itemize}
	    \item Spolu s ministrem financí první 2 vlny registrace
bude zpočátku na vrátnici a pak zodpovídá za střídání směn
        \item Ví, kde jsou klíče
        \item Domluví se s dozorem na zamčení školy
        \item Udržuje přátelské vztahy s Podzimkem a panem Ošťádalem
        \item Musí být poučen o tom, jak funguje „plíšek” mezi vstupními dveřmi a po zamčení školy ho neztratit!
	\end{itemize}

	\subsection{Správce přednáškových místností}
	\begin{itemize}
	\item Po určenou dobu (blok, přednáška\ldots) má na starosti fungování právě jedné přednáškové místnosti a nic víc
	\item Kontroluje, že fungují počítače, projektory a kamery a že nechybí prezentéry
	\item Dělá technickou podporu přednášejícím, pokud něco nefunguje
	\item Řeší skleničky a vody přednášejícím
	\item Hlídá čas a včas vhodně ukončuje
	\end{itemize}
	
	\subsection{Nástřel rolí}
	Reálně se rozhodí jinak, čistě orientační
	\subsubsection{Premiér}
	\begin{itemize}
	    \item Řiditel -- před i během
	    \item Mystery room -- během
	    \item Flákat se -- před i během
\end{itemize}
	
	\subsubsection{Ministr propagandy}
	\begin{itemize}
	    \item Komunikace s veřejností -- před i po
        \item Komunikace s vedením školy -- před
        \item Dozor -- před
\end{itemize}
	
	\subsubsection{Ministr financí}
	\begin{itemize}
	    \item Grand Grant -- před i během
        \item Peníze -- před, během i po
        \item Vrátný (\uv{vybírá} hlavní vlnu účastníků) -- během
\end{itemize}
	
	\subsubsection{Ministr proviantu}
	\begin{itemize}
	    \item Proviant -- před
        \item Distribuce proviantu -- během
        \item Dort -- během
\end{itemize}
	
	\subsubsection{Ministr IT}
	\begin{itemize}
	    \item Weboděj nebo webografik -- před i po
	    \begin{itemize}
	    \item Nutné designovat pomocníky
	    \end{itemize}
	    \item Elektrotechnika -- během
\end{itemize}
	
	\subsubsection{Ministr zařizování}
	\begin{itemize}
	    \item Merch (nemusí navrhovat, ale zařídí design) -- před
        \item Doprovodný program (vaření zmrzliny, workshopy) -- před, během
\end{itemize}

\newpage
\section{Volba nového hlavního orga}
	\begin{itemize}
		\item Již ve chvíli svého nástupu do funkce musí hlavní org přemýšlet, komu funkci během maturitního ročníku předá.
		\item Ideální je mít někoho vyhlídnutého v kvartě (neboť většinou funkci přebírá v druháku) -- pokud samotný hlavní org o nikom neví, radí se s PúSem, který také schvaluje budoucího hlavního orga.
		\item Budoucího hlavního orga (BHO) je nutné velmi srdečně pozvat na BrNOC, aby se jí zavčas opravdu zúčastnil.
		\item Jakmile je BHO v prváku, musí se začít podílet na organizaci jako řadový org.
		\item Ve druháku se z BHO stane pravá ruka současného hlavního orga, plní důležité úkoly, aby si zvykal na zodpovědnost, jsou mu odhalovány všelijaká pravoúhlá tajemství.
		\item *oficiální předání vedení při krájení dortu? (osvědčilo se)

	\end{itemize}

\newpage
\section{Postřehy a návrhy}
	
	\subsubsection{Postřehy}
	
	\begin{itemize}
	    \item Velká cedule \uv{\textbf{Nechte tu samce od presenterů}}
	    \item Přednášející chcou 100\% duplikaci monitoru
	    \item Návod na práci s Linuxem
	    \item Jsou potřeba 2 klíče od budovy
	    \item \textbf{Nikdy} neprodlužovat \uv{za běhu} přednášky
	    \item Školu začít chystat hned po 5. vyučovací hodině
	    \item Všechny časové predikce pronásobit konstantou $e$, nebo větší (\uv{Na trička budou stačit 2 týdny.} -- ne, nebudou)
	    \item Cedulky alespoň pro orgy a přednášející
	    \begin{itemize}
	        \item Požádat v dostatečném předstihu JCMM, alespoň 50 jich mají, zbytek kusem izolepy
	    \end{itemize}
	    \item \textbf{Dotazníky}
	    \begin{itemize}
	        \item Méně povinných polí
	        \item Buďto přednášky nahrát v dotazníku pro přednášející, nebo rovnou na akci
	    \end{itemize}
	    \item Od studentů z nižšího (pod 15 let) chtít \textbf{potvrzení rodičů}
	    \item Ať jedou 2--3 lidi pro jídlo \textbf{hned po vyučování}
	    \item Okofon funguje -- lidi jdou na přednášky
	    \item \textbf{Omezit kapalný dusík}, aby nebyl příliš bordel
	    
	    \item FB a po akci zavřít
	    \item Hromadné maily vždy rozesílat \textbf{skrytou kopií}
	    \item Půjčení hudebny je pravděpodobně zapovězeno
	    \item Ivo je schopný domluvit někoho z JCMM na odvoz jídla
	    \item Je dobré mít na všechny telefonní číslo (jak na orgy, tak na dozor a Sítařovou).
		\item Co nejvíce orgů musí mít přístup k výtahu -- je potřeba sepsat do tabulky jejich jméno, třídu a vnitřní (zjistit přes paní Sedlákovou v kanceláři) i vnější (napsané přímo na čipu) číslo čipu a s prosbou poslat Blahovi.
		\item Linux dělá přednášejícím problémy, lepší je to nekomplikovat a používat Windows.
Během dne je dobré mít se Sítařovou domluvenou „denní orgovnu”.
		\item Visačky je potřeba dokupovat – JCMM jich většinou nemá dost a lidi je nevrací $\rightarrow$ je to spotřební materiál.
		\item Souhlas rodičů chtít od všech nezletilých.
		\item Praktické je mít klíč i od auly (+ zeptat se T. Krejčího na zacházení se zařízením) a od některé úklidové místnosti (ideálně od té na pánských záchodech ve 4. podlaží).

	\end{itemize}
	\subsubsection{Návrhy}
	
	\begin{itemize}
	    \item Místnost krátkých, lidem volených přednášek -- do 10 minut
	    \begin{itemize}
	        \item Libovolný počet, libovolné téma, \uv{stand-upy}
	        \item Mystery room na 2. a 4. BrNOCi
	    \end{itemize} 
	    \item Zprdeleslajdy -- náhodné prezentace
	    \begin{itemize}
	    	\item Mystery room na 3. BrNOCi
	    \end{itemize}
	    \item \textbf{Celý web na \uv{éry}} (viz InterSob)
        \begin{itemize}
            \item Až poté, co bude web fungovat na více nocí (zatím funguje jen jednu).
        \end{itemize}
	    \item Oficiálně domluvené workshopy
	    \item \textbf{Odznáčky!} -- úžasné
	    \item Používat BrNOCí \textbf{Mrkafon}
	    \item Něco kulturního -- kouzla, hudba, divadlo -- dost to akci chybí
	    \begin{itemize}
	    	\item Soudce Dáňa měl docela ohlas
	    \end{itemize}
	    \item Akci chybí ceremoniální zakončení.
	    \item Nezapomenout na teambuilding (aby alespoň všichni organizátoři navzájem znali svoje jména)
	\end{itemize}
	
	\subsubsection{S~čím se nekrýt}
	\label{sssec:nekryt}
	
	\begin{itemize}
	    \item Ntrophy
	    \item PNOCi
	    \item plesy Jarošky
	    \item maturita
	    \item soustředění (BRKOS, PraSe, FYKOS, Jánky, KSI apod.)
	    \item olympiády
	    \item zkouškové
	    \item přijímačky
	\end{itemize}
	
	\subsubsection{Kompozice akce}
	\begin{itemize}
		\item V minulosti: BrNOC, BrNOC + BrNOC, BrNOC + BrDEN (přednášky jen odpoledne), BrNOC + BrDEN (přednášky celou sobotu)
		\begin{itemize}
			\item problém BrDENu: účastníci během soboty odchází a na některých odpoledních přednáškách pak jsou třeba jen 3 lidi
			\item možné řešení: raději udělat 2 BrNOCi ročně, ale opravdu je utnout v noci $\rightarrow$ bez BrDENu
		\end{itemize}
	\item Přednášky s délkou 15, 45 a 75 minut dělají problémy při sestavování harmonogramu $\rightarrow$ lepší je to zjednodušit např. na malé (30 min) a velké (60 min) přednášky
	\end{itemize}

	\newpage
	\section{Užitečné informace}
	
	\subsection{Jídlo}
	\subsubsection{Srovnání obchodů}	
	
	\begin{itemize}
	    \item Rohlik.cz je neřestně drahý
	    \item Tesco má omezený na počet na nákup
	    \item Kvůli účtenkám pro JCMM je špatné Makro (šlo by ale PŘEDEM s Luckou domluvit) 
	    \item \textbf{Kaufland} vydá během 42 minut i 80 baget a je rozumně levný (viz referenční data níže)
	    \item Předchystané bagety od http://lahudka-brno.cz se osvědčily (rozumná cena + nemusí se nic chystat + jsou dobré)
	    \item Osvědčilo se hromadné objednání z Penamu
	\end{itemize}    
	    
	\subsubsection{Před akcí}
	\begin{itemize}    
	    \item Předem s Luckou domluvit, kolik na jídlo je peněz a v den D dopo, nebo den předem si pro ně jít $\Rightarrow$ nakupovat do této sumy
	    \item Maso a sýr, co není na snědení \textbf{schovat do ledničky} u biologie
	    \item Ostatní jídlo skrýt za \uv{hradbu} z lavic v \uv{jídelně}, ideálně na zem, aby nebylo vidět
	    \item Jídlo si rozvrhnout a \uv{uvolňovat} postupně
	    \item Každý si namaže svoji bagetu $\rightarrow$ pokusit se paralelizovat (třeba 2 stoly uprostřed místnosti, aby byl přístup z obou stran)
	    \item Věříme lidem, stačí párkrát nápis \uv{\textbf{Právě jeden kus!}}
	    \item \textbf{Předpočítat} si cenu, aby se vše nevymklo z rukou
	    \item Obecně: večer ovoce + 2 bagety; po půlnoci buchta; snídaně něco sladkého + chleba, bagety
	    \item Podrobnější informace o tom kolik, čeho a za kolik jsme kupovali v BrNOC/Peníze/JídloPanika
	    \item Ekologické a pohodlné řešení pití bez plastů: várnice se šťávou + sudy s limonádami (je nutné dodat návod k použití, aby lidi pípu zbytečně netlakovali a limonáda pak nebyla všude)
		\item Kyasová je ochotná propůjčovat svůj kávovar.
		\item Skrz dozor je možné půjčit hrnečky z profesorského sboru, kde taky teče teplá voda na umytí nádobí.			\item Z Příční je možné po domluvě s panem Ošťádalem vypůjčit várnici na šťávu
		\item Praktické je vypůjčit od kuchařek několik plastových táců, příborových nožů a velký nůž na chleba.
	\end{itemize}
	
	\subsection{Obecně}
	\begin{itemize}
	    \item \textbf{Mystery room} (místnost na zkoušení inovací, random myšlenek apod.)
	    \item 2--4 normálních místností s projektory
	    \begin{itemize}
	        \item Hlavní přednášky ve velké místnosti (např. naproti schodům)
	    \end{itemize}
	    \item Naše ústřední místnosti
	    \begin{itemize}
	        \item \uv{Jídelna}
            \item \uv{Sněmovna} ‒ v biologii (dostatečně oddělené, přesto blízko; lednička)
	    \end{itemize}
	    \item V noci rozdělit na spací místnosti \textbf{podle časů usnutí} a bordelmístnost (pravděpodobně patro s přednáškami a jídelnou)
	\end{itemize}
	
	\subsection{Přednášky}
	
	\begin{itemize}
	    \item Časové omezení délky --- 15--90 minut
	    \begin{itemize}
	        \item Dodržovat přísně, začátky přednášek musí sedět ‒ ukazovat zbývající čas na prstech
            \begin{itemize}
                \item V nejhorším se dá globálně prodloužit 1 přestávka
            \end{itemize}
            \item Při sestavování harmonogramu raději chvilku prázdno, než záměrně přetahovat
            \item 60+ buďto zkrouhnout, nebo udělat 1 delší blok
            \item Případné změny délek napsat přednášejícím
	    \end{itemize}
        \item Tématicky (skoro) neomezené, ideálně
        \begin{itemize}
            \item $ \frac{2}{3} $ přírodní vědy až informatika
            \item $ \frac 1 3 $ cokoliv dalšího
        \end{itemize}
        \item Dobré končit mezi 12. a 2. hodinou ranní
        \item Naznačit konec pootevřením dveří nefunguje $\Rightarrow$ ukazovat zbylé minuty na prstech, začít na 10 minutách
	\end{itemize}
	
	\subsection{Cena}
	\subsubsection{Vývoj ceny}
	
	\begin{itemize}
	\item 1.--3. akce --- 50\,Kč
	\item 4. akce --- 50\,Kč předem, 70\,Kč na akci
	\item 5. akce --- 70\,Kč předem, 90\,Kč na akci (nejsou peníze od JCMM)
	\end{itemize}
	\subsubsection{Jiné akce}
	
	\begin{itemize}
	    \item[=] jídlo + my + webhosting + rezerva + merch
	    \item Pokud udržíme nízkou cenu, odměna v podobě \uv{ještě nekoupených baget}
	    \item Cena v Krnově (2 dny, s trochou jídla a obědovými řízky) 250\,Kč
	    \item Cena v Praze (jedna noc bez jídla) zadarmo, tričko 130\,Kč s malým potiskem
	    \item Cena v Hradci (jídlo zhruba jak na BrNOCi) 50\,Kč / NOC
	    \item Cena v Zábřehu (2 dny, plná penze kromě neděle) 100 Kč (bez jídla), 225\,Kč (s jídlem)
	\end{itemize}
	
	\subsection{Grafika}
	\begin{itemize}
		\item Ústředním symbolem BrNOCi je otevřené oko (společné napříč ročníky), které může být pro každý ročník nějak obohaceno podle aktuální identity ročníku. Každý rok se do nápisu BrNOC nějakým způsobem zahrnuje číslo ročníku.
historie: BrNOC, BrNOC\^{}2, 3RNOC, BRIVOC
		\item Přednášející mají za povinnost logo uvést v prezentaci.		
		\item se zveřejněním termínu otevřít světelkující oko na profilovce 
		\item používat také symbol PúSu!
	\end{itemize}
	
	\newpage
	\section{Majetek BrNOCi}
	
	\begin{itemize}
	    \item Rychlovarná konvice skleněná Saturn v kabinetě biologie
	    \item Mrkafon -- Megafon Vexus \SI{40}{\watt}
	    \item Kelímky z 3. BrNOCi
	    \item Zbylý spotřební materiál (fixy, izolepy, visačky, kelímky, zbylé trvanlivé potraviny, …) jsou uchovávány ve velké BrNOCí kartonové krabici (ideálně doma u některého z orgů, pokud to nelze, je možné poprosit pana Ošťádala a domluvit se s ním, zda-li krabici nemůže uskladnit někde ve škole)
	    \item Jedna akcie na duši Patrika Kořenáře
	    \item Rychlovazač Wallner HP 2108 (možná závada, bude se reklamovat)
	\end{itemize}

\end{document}
